覺唔覺得bigbang個太陽唱live成日鳩叫好鬼煩

我自己本身都幾鍾意聽bigbang啲歌 間唔中都會睇下佢地啲live 但係個太陽一唱到high high地就喺到鳩叫又yeah又woo咁 唔知佢做乜鬼
明明首歌就係舒情feel又喺到亂加野 根本都唔夾

唔覺